有咩野係舊好過新

香港

鮑姐

Apple

根據高登/連登仔定律 所有野

intel cpu

女朋友

紅酒